想問吓聽日機場集會係咪普通人都可以參與？

我唔係機場/空服人員

不過想去充吓人數

想問聽日機場集會係咪普通人都可以參與？

有冇人可以解答吓小弟嘅問題？

有時間去左冇壞 幫手派下旅遊警示

咁都要問

係 普通人都可以去㗎

可以做乘客

公眾集會呀

佢啲文宣圖寫到好似淨係for機場/空服人士咁

Thx!

梗係可以啦

多人去最好！

得你一個誤會

銀髮族都有年輕人去啦

我打算試吓去足咁多個鐘

Sorry小弟鳩咗

可以啊

到時見

超級和理非

我都去

係空服人士發起 邀請所有人去
好似係

ㄑ
全部都可以
大家行出黎